[90後] 出黎社會幾年 有無人都好迷惘

唔知自己想做乜 覺得自己無樣掂
出黎做野一年幾 好似白過左咁 份工忙到仆街日日OT 做多幾年都算唔錯個paid 但真係好撚唔中意

係咁

應該要點 唔通裸辭 重新黎過..?

同感

返緊乜工?

Fresh grad 番左個幾月都係咁勁無引
老屎忽無料公司又俾自己個制度搏住

利申：創意工業

正苦工

考正苦工係你人生惟一目標

正苦工先係解決方法

習慣就好，你唔係大學生，一堆u life啦嘛

打政府工唔代表好得閒..
利申 公墓猿 隔一兩日就要OT